以後出街我都會攞一疊白紙出去

我哋舉起白紙，象徵白色恐怖嘅到來，同時代表住我哋單憑一張白紙，就可以以自由意志，去捍衛我哋嘅香港！

自由Key

想寫咩就寫咩
我要中共見到白紙就驚！

推

推俾同路人知

我們勢弱言輕, 只能虛作無聲

舉白紙並唔係舉白旗，象徵嘅係我哋嘅堅韌不屈同高潔信念！

咪禁囉 office唔准用白紙呀笨

用白紙捍衛香港你講完有無打冷震
乜撚都唔夠膽做就早日收皮啦
手足刀都亮埋你班垃圾仲行浪漫主義 用白紙對抗暴政